女仔講下你最唔鐘意咩性格既男人

有咩性格或者特質係你唔鐘意既
一見到男仔有呢類既特質就唔會簡黎做男友
或者會扣勁多分
求解答

窮

小氣 孤寒

有錢加分，無錢扣分

自大
最驚遇到男人係覺得自己好勁 咩都識
通常呢啲人好多野都唔識 識少少扮代表

無家底

講野不負責任

自我中心 淨係諗自己 吾會去了解下其他人

懶幽默、扮到好識嘢咁

唔肯含

群腳仔

婆婆媽媽
極唔細心、踢一踢郁一郁
計較小器（唔一定錢，所有野都計住計住）
黑心冇同理心、不必要口臭（冇得罪佢都要笑9人詛咒人果啲）

斤斤計較，孤寒
（試過同男朋友去旅行，有一個銀包係大家公家錢50/50，上機前，我勁肚餓想買個包食，之後佢就話唔想洗錢，好貴，等到上機要食飛機餐）
無責任感
（面對問題，淨係識得避，冷暴力，或突然消失）
唔專一
（愛情應該要專一，背住我flirt其他女）
只想不斷收穫，唔想付出
（例如時間，成日要我送佢返屋企，愛情唔係互相經營）
個底太花
（不解釋）

唔知自己係唔係好高要求
可能我要一世單身

垃圾都溝到女

可能好靚仔呢

最尾個點，好多連登細蚊仔中
（因為我發現大個少少既user好好多）
佢地可以砍掉重練
完全無善良特質 超恐怖

世界就係咁
條件越好嘅越閪；條件越閪嘅越好

自私, 脾氣差, 花心

自大+自戀
幼稚 on9當有趣
孤寒
大男人主義

連登mean又唔代表真人mean嘅

毒撚

自我中心
一尾剩係識批評，唔識學會欣賞
覺得自己揀嘅用嘅係最好，人哋揀嘅係垃圾

屌 死撚咗去啦叫佢

同意

內外如一會正氣d

窮 醜
肥 矮 毒
孝順 耶撚 冇瘋度 唔尚駿
小器 大男人 孤寒 學歷低 英文差
串柒柒 打女人 戇鳩當有趣 自以為是 冇同情心 唔守時
成日打機 睇波唔理我 唔覆Whatsapp 唔識著衫 講嘢唔大體 花心

口花花(?)唔尊重人
唔知點形容，但係之前見過識咗冇幾耐嘅男仔見到蘇格蘭人着裙 然後同佢講”yo pretty man” 覺得好唔尊重

有本錢玩到個底咁花一睇就知係高大靚仔啦

唔老實

女人眼中嘅寒酸計較小氣應該係指班仔唔肯負擔女方日常所有洗費咁解
男人 女人

男人：bb呀 不如我哋aa好冇呀
女人：垃圾！度縮小氣斤斤計較 咁寒酸就咪學人拍拖啦 一餐先幾百幾千蚊都唔肯比 食得你幾多錢呀.....（下刪一千字）

男女平等對女人嚟講係quantum state

斤斤計較小器記仇
以為自己啱晒，乜都要就佢，跟佢嗰套
講大話
講一套做一套
完全冇底線，冇原則，例如教人點犯法
冇自制能力，好多ons sp等
自私
唔尊重女性

Hi ex

BB做咩講我壞話

成日怨呢樣怨個樣 但比建議佢又唔聽

講大話，成粒大話骰咁
對自己嘅事完全唔上心
明明係唔記得佐
但會用好多理由同藉口掩飾

性格樣衰 肥毒

小器計較
自大 無料扮4條
不負責任
污糟

無速度、唔夠快、跑得慢

臭串

哈，我個ex又係唔肯付出時間
話送人返屋企浪廢時間
我一直俾機會佢，想再睇情楚啲先考慮分手
最後佢好快咁用啲on9理由飛左我
底又勁花
完來底花既人都係仆街黎，人係唔會改變㗎

個腦空白 冇咩常識
唔識獨立

要你送佢返屋企

係窮呀DLLM

好多斤斤計較嘅野係唔關錢事

出街去邊區唔想諗就叫你諗
下次到佢諗就話去番上次出街既地方

你上一次覆message 幾多句佢就覆番你幾多句

你陪佢行去佢番屋企既最近地鐵站
佢就下次先陪你搭地鐵搭到轉線果個站講拜拜

所有嘅第一次都要有你做左先
佢先會做番俾你

傾偈你唔開一個新話題
佢寧願唔講野都唔會自己開個新話題

佢唔係唔識唔係A0
之前都拍站幾次拖
佢就係覺得驚蝕底咩都要你做左先然後佢回禮

呢啲係咪叫斤斤計較

拍過

毫無主見

係咪你記錄不良，佢做過咩嘢示好你零回應/笑鳩佢？

小氣 （識有啲男人小氣過啲女人）
自戀自大
講埋啲八婆是非

本身多數啲西女人令人討厭嘅性格
如果出現喺男人身上 係比西女人更西

你肚餓想買包你自己比錢買咪得囉，唔關佢事架

因為佢地夾左錢，咁買個包就要大家一齊比。 姐係佢男朋友會蝕一半個包錢

但佢都係吸引到你
證明你係會被哩類人吸引

講嘢大聲周圍得罪人 自己都唔知
冇膽 身為女仔都勇敢過你

佢主動追我約我出街呀
都未係一齊
之前一直係朋友

曖昧關係已經俾盡
頂唔順冇一齊到

睇錯標題為:
女仔講下你最鐘意咩性格既男人

小氣

無錢人嘅性格

以為自己好型，懶係好笑，自大

小氣，斤斤計較，自大
我唔洗人地請但如果幾蚊都要計清楚就.....可以byebye

秒

孝順都係缺點？唔係裙腳喎

潛水撚

我好孤寒+斤斤計較

留名學做好男人

無禮貌/儀態 食嘢講嘢大聲 滿口粗口

自私，自我中心，一有問題逃避，懶覆wtsapp半日應一句既男人，仲有冷暴力

裙腳仔
自大
自我中心
講完對唔住好似老馮要人哋接受同原諒
唔肯接受批評

同一個男朋友嚟架？

係既話真係辛苦晒

公平啲講句
頭個5樣都唔係性格嚟

自以為是 以為自己好勁
之前同個曖昧中既男仔打機佢話佢好勁帶我升分 但最後佢勁廢，啲分最後跌到仆街

女人話男人寒酸 反而好大部分係因為啲生活瑣碎野
例如樓上有個po話食個包都唔俾女朋友食
或者慳埋啲無謂錢

其實依家好多女仔都想AA/一人請一餐

你個例子唔係無既
但一定唔係大多數囉

我係男都好憎呢種人
乜都扮識

呢啲基本嘢嚟，要求唔算高

冇主見 太自戀

成粒大話骰咁

斤斤計較，自私

自大 以為自己好勁好把炮 口沒遮攔狂講粗口 火氣大 粗魯，口水佬唔剪指甲 不修邊幅

有仼何一樣都收得皮

裙腳仔

成日情緒勒索我 ex成日嗌交個陣喊苦喊忽 講分手個陣又話要去死痴撚線

心胸狹窄 分咗手成個八婆咁講人是非

同時 佢自己都介意緊嗰一半包錢 斤斤計較十有八九都係雙向
一方唔計較 另一方唔太過份其實冇感覺
大部分男人日日蝕比女人都唔會計 因為平時冇諗開

唔識點用一個詞語嚟形容
有個同事乜都搭嗲
一輪咀講十句
有八句個內容都係一樣
有是連用字都一樣
有時 feel 到佢講嘢唔 relevant
我interrupt佢 轉話題
佢都會繼續講埋自己本身打算講嘅嘢

自大

屌，成個post有冇3個女仔

最撚憎講大話當食生菜 講野唔算數既男人

男人老狗群埋班女人度講八婆是非，甚至一齊烚新同事
有批評無建設負能量，眼界心胸窄
縮頭懦弱唔面對問題，推女人出去幫佢擋
仲有蠢

成日玩地獄梗計唔計

唔知點解見到最後嗰句好好笑

呢個真好多男人都係咁
覺得自己好勁 其他人係垃圾

最憎啲冇錢嘅男人

成熟，亦師亦友咁
有學識（起碼要睇下書咁）

少少大男人

最緊要有目標（唔係講搵錢，者只要有一樣興趣係佢會好專心咁做就ok，even 木工、玩game 都得）

自以為是 自己以為自己學識淵博踩低人嘅人

自膠最唔鍾意
成日怨天尤人 口講想但係永遠唔做
太計較

自我中心，自己揀既係寶，對方揀既係草
(我揀完餐廳去食，一路食一路話幾唔好食，俾着自己揀一定唔會咁。但事實間野出面排緊隊，而且真心唔差，呢個已經發生咗好幾次)

遇到問題習慣逃避，冷暴力處理

唔識尊重人
(同我講我含得佢唔舒服，俾咗兩個教學我睇，叫我學。我唔介意學，但我係用嚟含你？)

唔肯放時間落段關係到
(一星期食一餐飯，wts一日得幾句，都話要空間，拍到single咁做咩？)

香港好多人都係睇人仆街最開心

男人孤寒真係死忌黎

孤寒，小器，咩都計住計住但又要話唔係錢嘅問題，連做下樣都唔肯

我都係咁話
機場食嘢係貴喎
反正都話有飛機餐食
唔爭在個一兩個鐘啦
驚肚餓嘅咪自己去機場前食定嘢／買定個包

講笑ok
有啲人成日好嫌棄咁話人呢樣果樣
又冇同情心同理心
呢啲人好可怕

你最唔鍾意呢啲？

脾氣暴躁bye bye
太小朋友 媽寶bye bye
小氣 bye bye

同埋男人之家，可唔可以唔好成日發脾氣晦氣

小小事都驚 推俾女仔做
講緊答老師問題都驚
老師要我地分組討論
然後每組答一個答案（好簡單的 淨係答一個adjective）
啲男同學明明討論期間好撚多野講好撚多ideas
最後我地組係有共識要答咩
但一到我地組要答佢地就鵪鶉咁收曬聲
呢個情況唔止一次
我完全唔明有咩好驚
答個問題都變鵪鶉仲好意思話自己係大學生

無責任感我明呀
我只係想同你傾個解決方法姐
Spin 走哂再發人脾氣，係咩玩法

Stalker
英文差唔肯學好
小家
狗公
唔識照顧自己
開口埋口掛住ex
以為自己好叻唔踏實
用自己權威黎大鳩你
無文化修養 講音樂/畫/電影/書都講唔到
MK

有錢就得

習慣遲到

無主見，裙腳仔，唔大方

唔識尊重人 口臭 明明人地無得罪佢又係度唱人
覺得男人出軌係天性 唔怪得自己

裙腳仔

媽咪話咁樣唔得㗎

無禮貌串柒柒但以為自己好幽默

自大 講大話 度縮

唔鍾意果d 成日認屎認屁嘅男人
成日話自己幾有錢幾有錢
唔虛心聽教
次次都係有佢講，無人講
我講親咩都 「唓」

你都花左喇

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃

有聲 識人30幾仲開口埋口媽咪話點點點

咁佢真係咁肚餓咪自己出錢買個包囉，做咩係要拎夾好左既錢買
都未上機就開始洗公家錢，幾時先洗到旅行完
同埋有冇坦白同另一半講好肚餓先，如果佢知你真係好肚餓都唔買比你就話姐

日日叫春 重點係安慰完不下十次
都仲要繼續日日重複
係咁話「由我啦 我冇左佢真係唔得」

我嘅相反咁囉

但肥矮毒柒窮都無撚係性格黎

頭腦簡單 冇咩時事觸角
猶豫不決 或者係講到好口響但唔夠膽做
孤寒 有十蚊唔會用一毫喺你身上

經常性落club yo女嗰啲
同埋成日對人評頭品足嘅人

雙重標準
自以為是

樓主咩性格？

如果小氣人地豪比您呢 好奇問一問

幼稚

咁樣ok

姐係對住朋友都會因為的士錢反面但係又日日同您的來的往 之類

基本上放魚餌釣下
班死港女就會沖出嚟屌柒自己條仔/ex
講嚟講去都係果幾樣野
基本上一個完美嘅奴隸就啱撚晒港女嘅要求
又要俾錢佢哋洗，滿足佢哋嘅物欲
又要仆心仆命賣心，滿足佢哋嘅佔有慾
所以點解啲仔次次都俾女屌就係咁解
因為佢哋都冇唔知足
相反班男嘅唔滿足就接搵過第二條女滿足自己

大男人

細J 扮大J

唔gentleman

講嘢做嘢唔經大腦，目擊過以下情況：

「哇，你瀨屎呀？」之後個男仔就拎部電話出嚟影相⋯用腦諗下都知係嚟m過底⋯

個女仔尷尬到痴線，最後我出手制止咗呢個on9仔
成廿歲人

我都遇過呢種人
令我知道原來男人可以咁撚西
佢仲要係樣衰狗公雞蟲黎 勁嘔心

哇買個包都唔想
即刻無晒心機去旅行

其實總結以上所有
理想嘅男士應該係部機械人
或者係個智商低下但有家底而靚仔嘅人

其實自信同自大應該點樣分？

屌 即刻諗起我老豆

有料+有自知之明

自大就相反

成個Post大部分人講嘅都真係「性格問題」嚟
即係老咗根本會變廢老嗰啲
係你一個叻唔切衝定出嚟打稻草人

毒又未必講樣計性格都ok

中咗點算

屌呢類仔真係大把，仲要好有自信一定溝到

懷疑同你識同一個人勁似
Stalker真係超恐怖
佢仲要每講/做一樣野都係勁有目的性
比人睇穿左就不停搵藉口去掩飾

好自為之改吓啦

咁大個人都唔識尊重人
On9當有趣
Btw 你個名我都專精卡莉

對唔住

斤斤計較
小氣
自以為是，明明係佢錯都仲死撐永遠唔道歉

咩叫打稻草人？

斤斤計較孤寒，乜都計到盡
少少事發晦氣，無氣度
自大自我中心，乜都要人跟佢
不負責任，成日講得出做唔到
裙腳仔，阿媽話話乜就乜，無啲主見

但係謙虛冇分加

好少人玩卡莉

聖人 post ?

想問吓
你哋講緊呢啲特徵嘅時候 個腦係諗緊邊嗰?

教人犯法好恐怖

認真問？

打稻草人嘅意思大概就係將其他人嘅論點扭曲做好明顯有問題（而本身無人咁講過）嘅版本
然後針對依個自己整出嚟嘅問題攻擊其他人

例如上面話「講嚟講去都係果幾樣野」但係又講唔出係邊幾樣
「又要俾錢佢哋洗」而大部分人都唔係講錢銀問題 「孤寒」甚至可以唔係錢方面
「又要仆心仆命賣心，滿足佢哋嘅佔有慾」模棱兩可 其實點解釋「賣心」都得
而亦都無咩人講過關於佔有慾嘅嘢

10 個有 9 個 都話 小器, 斤斤計較 ?

講到尾
提出依個問題既依班人
先係最小器 斤斤計較嗰堆人

你地憑咩去 judge 人地嗰個表現係 「小器」 ?
根本極度主觀
你地唔順眼 咪會話人地「小器」囉

e.g. , 成堆女人喺返公地方搞小圈子 玩杯葛
人地明知依個係小圈子, 唔撚 show 你地
你就又會老屈人地係 「小器」

小器, 斤斤計較 依啲批評
根本無既定準則

你老屈佢係小器 就小器
你老屈佢係斤斤計較 就斤斤計較
你地話鳩人地「小器」既同時 , 你地都係表現緊「小器」咋
你咁撚「大器」又會話鳩人地「小器」 ?

所以我最憎就聽到人講 「小器」
主觀到仆街

吾

你嫌人地孤寒 咪就係一種「小器」既行為囉

者係好似d廢老咁
乜都要認叻 扮哂勁
chok幾下就知胸無半點墨水
你話佢就話返你轉頭係你唔識野

你夠嫌人地婆婆媽媽 唔細心 黑心啦
咁多野嫌 , 你係咪「小器」呀 ?

紅字 矛盾到仆街
嫌人地記仇, 但你自己又記撚住 ex 既衰野
你係咪「小器」呀 ?

隨便搵幾條友提出過「小器」既人

都證實左
佢地既缺點都係「小器」

好撚心唔好撚咁假啦
你地自己都係你口中既「小器」鬼咋

仲有, 唔駛嘗試解釋啦

根據你地既logic , 你一解釋就係斤斤計較
係因為小器 所以同我 斤斤計較

你地聖人嚟架嘛
記得要「大器」啲

有個人爭住畀負皮啦

咁「小器」架你
夠膽畀負皮 又唔夠膽駁嘴 可憐啊

最近都成日諗呢個問題

其實同樓上都差唔多，講嘢唔算數，好自我中心，對自己唔上心之類，但係諗諗吓覺得可能係人夾人，即使我數得出再多唔好嘅特質，佢都一樣會有人鍾意，至少我都曾經鍾意過佢所謂唔好嘅嘢。

例如佢講嘢唔算數，可能佢係好識氹人開心好識講嘢。
例如佢比較自我中心，可能係因為佢本身係一個好有自信嘅人。
例如佢對你唔上心，可能佢係專注做自己嘢（純粹唔鍾意你都未定）

結論就係你鍾意佢嘅，咩都係優點，唔鍾意嘅就咩都睇唔順眼。

Agger
係講緊除左夾好個份公家錢，去得旅行自己都一定仲有錢傍身
咁自己要買野食咪用自己錢
兩個一齊食先拎公家錢用
都好公平吖
正如情侶各自買手信俾自己frd都係出返自己錢咁解
依d唔應該expect另一半幫你出埋

有同感
自己大器嘅話就唔會記呢啲嘢啦
(當然有人一分一毫計盡係有啲討厭)

成日以為女人要靠佢先生存到
付出少少就覺得自己好巴閉

其實都好多男仔係咁😂😂😂😂

曾經同ex去台灣六日 佢帶500蚊港紙過去聲稱未岀糧 然後第一日我地咩無都買我已經洗咗一千蚊hkd 然後佢數數銀包話自己好慳家仲有好多錢

我中晒

無錢 無車 無樓

佢係咪好窮
男人咁做好撚肉酸
分手啦
利申我去旅行會比曬女人個份 從來唔會同女朋友AA

港豬

窮嘅性格係點?

冇責任心 扑嘢唔戴套

咁撚孤寒 唔係話要佢出大大份就唔孤寒 係少少錢都計搞唔掂

我毒撚，上次去搭飛機個餐好細，去到又夜唔想食嘢，好後悔冇喺機場到食埋先上機。毒撚少出外，唔識就去問地勤，佢同我講話有飛機餐，點知唔夠食

坦白講，如果我有女，佢肯同我去旅行，佢就算拉住我都食埋先上機 去得旅行就使錢o架啦屌

媽寶

我毒撚交曬飛咪又係毒撚

即係你中意另一半月月洗
愛面+月光族

好簡單咋喎
租用半份人工
食玩用半份人工

大男人都係？咁小男人係咩？

小家
對出面人好對自己人聲大夾惡
冇人生目標

所以咪話預先準備下先
機場食嘢又唔會特別大份
仲要貴咁多

唔係話唔使錢
去旅行但係啲錢用係香港食嘢係咩玩法
同埋上面巴打話齋
自己肚餓咪用自己錢搞掂
無理由自己食但係用公家錢

其實真係好小事
引申到話人斤斤計較同孤寒
好似真係over咗啲

其實如果時間充足都係

小氣 小家 無上進心 唔果斷🙈

唔上進，一齊之前覺得對方識好多嘢，一齊之後原地踏步自己嘅知識都就嚟追過佢。生活工作遇到問題就一直逃避，當你想逼佢進步佢就諸多藉口話等梗乜乜乜講左幾年都唔做嘢。

講人是非/踩人哋讚自己

暴躁 大男人，鬧交會失控，隨時比佢打

控制慾強
小器 多疑

隻game岩岩出果陣冇咩英 我就淨係玩呢隻法師

好認同
成日都以為自己諗嘢好成熟好有遠見
你唔buy佢套講法就係你唔成熟 你唔識嘢

認真問未聽過
多謝分享
發覺有啲人好中意咁樣講野去spin走個話題跟住再掉轉頭攻擊人

小男人咪聽哂佢話囉

越落嘅係d女成日講唔妥嘅票因
越上嘅係真正唔妥嘅原因

我就係冇花，佢先離開我

係，佢講嘢好不負責任
佢朋友嚟緊好似用一筆錢去實行呢一個犯法大計
真係冇眼睇
希望佢有報應仆街

十個有九個都話孤寒，我都好撚憎女仔孤寒同貪心

有無實例，呢兩個字好撚抽象

懶型

太過自大同大男人主義
同埋冇氣度

變態毒撚
對佢無興趣都會成日Wts關心你 好嘔心

膽小怕事

謙遜、能力上可以做到、但唔會肆意宣稱、唔會貶低人而抬高身價、反而可以用唔同角度去支持能力冇佢咁好嘅人

日久見人心啦

啱啱識就chur住曬

自我中心 固執 死都唔撚認錯

不負責任 剩係識得避

on9當有趣
仲要嘲笑自己啲frd營造到自己好幽默咁

老馮都批評人地個不是
寬己嚴人
憎人富貴厭人貧
自大自私
情緒勒索

個個男人拍拖之前都會話自己好大碌

又係呢啲moral purist嘅人
上嗰科林都係為咗9up吓討論吓啫
但係都係要搞成堆規矩嚟守

遇見過既9人

中立/藍絲撚，其他幾好都唔得

冇主見

我識彈琴（一級都冇考）
唔排除自學都好撚勁個啲

死窮撚

小氣 自大

自大又成日懶醒 冇禮貌 亂發脾氣

裙腳仔
無主見

冇上進心
當自己好努力衝事業
另一半好頹同覺得唔使咁努力
會有啲打擊

男人老狗吾吾吾
吾你老母咩

其實去旅行話開公數已經飛得

姐係話性格唔重要
永遠都係錢同樣行先

肥矮柒宅毒窮

好多人都冇同理心
但香港男人尤其是
每次感受到佢好冷血咁鬧人就好心淡
覺得做一個善良嘅人比其他性格更重要

自卑懦弱 無責任感 擅長冷暴力

小氣同自大
衰撚過女人呀呢啲仔

咁要睇下俾人話嗰個點睇啦

屌
講緊我

eq低
自大 目中無人

係
同埋咁大個人有啲野冇得教
可能真係諗法唔同唔會明

你識埋呢d人

又唔係咁講既
都唔係永遠行先
錢同樣同性格加價值觀 呢幾樣野缺一不可既
你有錢到李嘉誠咁 性格衰過地低泥我都唔會鐘意

但當然兩個性格都ok既男人 當然有錢令仔係好啲
呢個現實嚟

咁似講緊大部分連登仔

充大頭鬼
明明就冇料到 又係到扮野
我唔督穿你唔代表我唔知

99% 連登仔

群腳仔，唔識理人感受，無主見

其實買個包係咪最多$20？
都唔關窮唔窮事啦
而且都未上機 仲係香港正常價

我男朋友同我出街都唔會AA
少至我話口渴佢同我去7-11買枝$10水佢都係好自然反射動作咁拎佢張八達通出嚟喐

不過去旅行我哋會一人一半
咁大筆錢就自己出番

我覺得如果買個包第一樣野話貴 明明肚餓
個感覺唔係斤斤計較
而係男朋友唔捨得洗錢落自己身上咁
為咗廿蚊忽略女朋友肚餓

有次我同男朋友夜左食飯
本身等緊小巴 我話好肚餓呀
點知等左半分鐘無車 佢就截左的士
話驚太晏去到無野食/ 遲
其實果度好近 唔跳標

我覺得重點係男朋友關唔關注女朋友感受囉

你男朋友幾好
我覺得上面個樓主個男朋友差到好離譜
肚餓其實買個包好合理好正常
人肚餓就要食嘢架啦
要條女捱餓係咩玩法
呢度香港黎架 又唔係非洲貧窮地區
咁鍾意捱辛苦不如去非洲過人世
Btw點解我個cm咁多負皮
其實係咪連登太多小氣男人
食餐飯都要同女朋友計到盡
去旅行用公家銀包個下好肉酸
不如同自己朋友去好過 可能仲開心

自大 自戀 大男人 脾氣臭
另外呢個唔關性格事，但食煙既男仔我唔會想佢做我男朋友

唉 呢度一講唔係AA 連登仔就衝出嚟話人港女架喇
事實上唔係我要求男朋友俾錢
佢心態同你差唔多 都係男仔本身覺得要俾錢啦

有時去旅行會碌卡架嘛
唔知佢哋係咪又要逐條transaction 勾返出嚟計錢

扭扭擰擰女人過女人
寬己嚴人
成日話身邊啲人出軌/搵SP FWB好賤
但自己都做緊同樣嘅嘢
自我中心
已讀完我隔一個月問我點解唔主動再搵佢
其他人搵得佢密又話人Chur佢
好想問佢當自己吳彥祖咁靚仔定誠哥咁有錢
啲女要圍住你轉

吊兒郎當、冇上進心
派帽畀人但唔當係咩一回事
對昔日感情唔認真

試過幾次派帽畀人，但講出嚟臉不紅耳不赤，言語間feel到佢仲有點沾沾啲女仔最後揀咗自己

飲杯奶茶 mark底幾錢 食個飯mark底幾錢 食甜品又要mark數 睇怕每次出街要攞個excel出黎計
連登仔除左屌唔肯AA既女人係港女，仲會屌埋幫女人出埋份錢既男人係傻仔
平心而論，連自己女朋友份錢都唔想出，你對佢既「好」係有限
一係你窮得制，一係你唔捨得洗錢係女朋友身上，學咩人拍拖，自己唔夠大方仲要笑鳩啲大方既男人真係好肉酸，小氣又心胸狹窄，如果我係女人都唔想比呢啲連登仔溝

開口埋口都係提錢錢錢
例如: 我老闆一個揾幾多幾多，如果我點點點就會有幾多幾多錢
倫敦金咁款

同冇內涵

窮本身就係性格

屌 中撚曬

自卑

去到中產都要比妳嫌

咁如果我係會mark低用幾錢
但又捨得洗錢落女朋友到呢？

如果你捨得就唔會mark低用幾多錢啦
咁捨得做咩要記數呀？追債公司先會一蚊一毫記數

事實係個底越花越多女⋯

做咩講到mark低日常開支都有錯咁
都係想得個知字平時用幾多錢姐

但如果觀感唔好都會試下改嘅

食野有聲
呢個真係接受唔到 幾靚仔都冇用

幾時開始洗公家錢都要計住

男朋友mark 低晒拍拖洗費 （已經係AA 制）
話同我拍拖令到佢現金流少左
我即刻話：唔通拍拖會增加現金流？！即係你expect 我比錢你？！
佢先話自己用詞不當
講好左平時食飯AA 制 但佢主動提出大時大節佢會請我
結果情人節食飯 佢比完錢 "講笑"地搶我電話話要pay me 返比佢
我即刻勁嬲 咁既玩笑都講得出

亂發脾氣
自我中心
唔上心
唔識珍惜人地既付出

好悶既人

計較
婆媽
無膽
囉唆
無見識

M男，on9，控制狂，自私

因為佢地厚臉皮搶晒啲囡而啲囡又受媾

男人冇責任心可以唔洗要

某程度上駁唔到
幾蚊買支水都唔幫我出
食餐幾十蚊飯都好意思要我Payme返佢
一方面條仔聽落好似好小器 但另一方面其實攞緊人哋着數 人地做少一次就上連登話鳩人小器

冇自信
太過自信

通常垃圾先溝到

係我面前同其他女開心講嘢